一人一首將原著有既歌詞，再撈亂又啱音既歌

其實我不必面皮大到可扭曲真相改春秋